機場個談判專家差婆都教左大家

不停強調想有"正義"朋友可以帶個公安出去
姐係暗示我地係邪惡呀?
又不停講"俾鐳射光又好筆又好槍又好唔好再照啦...我有D熱有D痛啦....群體既意志係要和平理性非暴力架嗎?係咪..唔好犧牲群體意志"
不停分化分化分化
你地再開POST自己分化既咪做埋差婆個份??

還眼！！還眼！！還眼！！

催淚彈！！催淚彈！！催淚彈！！

推

對家日撚日分化我地
我地自己日撚日都諗住分化自己

正義定係鬼

見佢係公安就救人咁積極 屌佢老母

我地果啲唔係人呀？ 打到示威者咁傷 仲要唔比人入院

又聽到d差佬係到講廢話
"我地都係想救一條人命姐"
屌你老母示威唔係人呀?

"正義"朋友應該係扮示威者嘅警犬呀

有防暴

出左椒好似

所謂談判專家令現在更滾

句句都係分化

又有d反黑傻狗唔受控衝入機場

拉左個